海賊王真人版

One Piece X「Indeed（JP）」廣告神還原真人版獲好評如潮
人氣日本動漫《One Piece》20週年，日前我地Menclub分享過佢的全新日本「Indeed（JP）」求職網站的全新廣告，入面角色的確神還原海賊王真人版！引發大家激烈討論和讚賞。

「草帽一夥求才篇」廣告裡面，分別有齋藤工、泉里香、池内博之、山本大悟（千鳥）、窪塚洋介等人飾演路夫、奈美、卓洛、烏索普、山治，演出陣容強勁豪華。無論是髮型、服裝和奈美的身材都高度還原，令人相當興奮！

我地一起來睇睇呢個超極級的cosplay，至於拍真人版電影好唔好！？就唔知會唔會希望愈大.......
Indeedx海賊王聯乘的招聘網站

咁靜態
我鍾意呢個多D,有出招